[回帶]Eason大鬧叱吒頒獎禮

睇一次笑一次

主旋律 2:45 你有你柒道

果然臨近年尾總會有hater上水鞭屍

關家姐夠成日比人回帶啦
唔通個個都係佢haters咩

唔講eason 點解馬米當年要直接播帶 咁搵佢上台做咩